懷疑叮噹本人開飲食Channel......

無意中見到呢個Channel嘅片
開聲聽
非常之有親切感
旁白幾過癮

睇嚟佢好鍾意食燒味

成個弱智仔自言自語咁

竟然有27萬人follow

叮噹？

邊忽似叮噹 樓主係咪聽覺受損？

條友講野仲要有尾音，係扮可愛定點

叮噹個配音員死咗啦喎